見到個同事衰咸濕俾人放左上網

link?

想po上黎但又好似好仆街
但如果佢真係衰咸濕
又好似我同事仆街啲

你唔貼最仆街係你

乜都無點討論呀？

唔貼你開咩post

樓主思裂

樓豬老母都好撚淫被人放上網

屌........死就死

唔駛咁既

裝吓會少忽肉咩
你個屎忽鑲金？

可能係真 可能係假

但佢係公司
已經俾女同事投訴過

重點係有底褲包住屎忽邊都睇唔到

女權幾時解放裙底

笑左

投訴咩

如果係靚仔既話一早有女同事自動獻身比佢了
咁佢今日就唔洗比人捉到
所以最錯就係佢生得唔靚仔

推一推先

free the nipple
but not for you

咁就應該幫手一傳十十傳百啦

冇錯，呢位只係同事只係衰唔夠靚仔

po得相就唔差在畀多啲資料啦

咁明目張膽嘅咸濕狗，人人得而誅之啦

叫條八婆以後著打底褲啦
我好驚有日行樓梯見到佢屎忽俾佢post上網

btw發現mon post咸濕狗

有無行得咁快...

啲死港女以為自己好靚，以為個個都想望佢

講真啊

我敢講 絕大多數男人 係現今香港建築設計下 有意無意之間都望到過。

只能夠講，佢太饑渴，望得太猖狂。

樓主有圖
抵讚
呢d人係應該受到公審

咁你比gay佬裝下
你個屎忽咁大愛

裝下有乜所謂

係咪先

佢唔係衰咸濕
係衰唔夠靚仔

好撚柒

係呀 我行樓梯嗰陣你咪慢慢望囉 最多著埋短褲俾你啦

白撚痴，驚比望咪撚著咁短啦

都幾廢呢種人 底褲都好睇 真係廢人

名？年紀？做邊行？

幫你推下

有著底褲其實無野好睇

咁咪係囉

話乜都得架啦
求其睇條友唔順眼 影完放上網公審

反而著緊身現袋褲
唔駛短都好正

仲要脫髮

生得樣衰真係慘

荃新天地呢個變態大叔 扮傾電話跟住人

邊個老豆 出黎認下自己老豆
打開佢手機成個相簿都係女仔對腳同裙底

頂 行快啲望返上去真係弱智咗少少

我諗佢就係衰在冇頭髮戴住口罩冇人知佢五官點

成日係度諗 啲女啲裙除非真係好短 如果唔係其實個頭要放到落地下先會昅到

衰禿頭啫，如果金城武咁嘅樣就無投訴

唔係女同事開咩post

點解全部咸顯佬都脫髪

打得飛機多

聶德權

其實佢係衰樣衰 唔係衰咸濕 頭髮甩晒前半淨翻1/2

籃屍廢佬樣咁

公司pinter機隔離有飲水機
女同事斟水個陣
話佢fill紙落pinter機個時𥄫野
所以應該係重複犯錯

明明係條女著到博比人睇裙底
比人睇完又要屌人
死港女

咸濕有兩種人
一係光頭二係頭髮生得快既人

屌，一場同事洗唔洗咁呀
我有咩得罪你

推推先

推 痴線 做熟哂

打扮都柒啦大佬

戴頂帽即劇唔同哂

好老實, 啲女自己都要小心啲

個城市真係好多位可以望到裙底

又無影 佢講乜都得啦

看圖講故事 證據都冇 求其影條又友老屈都得啦 又唔洗本
下次見到邊個唔順眼又可以再用過
起碼俾個人證黎啦

巴士啲女唔上上層都係咁既原因啫

甩頭髮我都唔想
樓主可唔可以放過我
唔想俾老婆知道

好心班樣衰毒撚昅女之前照照鏡先
生得柒嘅就唔該安份守已
避免一切同異性嘅眼神接觸
分分鐘望多眼都比人影上網公審

我未見過

係男人都會𥄫女架啦
但佢𥄫得咁猖狂真係佢on9

行多啲樓梯

望下使死咩
西女人

你點行都唔會向上/斜上望啦
你望到一定唔係無意

樣子問題 靚仔嘅話個結果會完全唔同

同埋就算佢係無辜嘅話 人類見到佢個樣都已經假設咗佢係變態佬

有中年危機應該插盲自己

LM

屌你老母，一場同事咁樣出賣我

究竟要幾快或者樓梯幾長先做到條女講既野

得張圖證明唔到啲咩

其實會
唔向前/少少上望點睇路
不過如果見到前面有短裙唯有揼低頭
廢事比人告

唔係唔信你
亦都唔鼓勵看裙底
但唔贊成呢種公審，港女屈鳩你水洗都唔清

樣衰=犯法

得啦 你係少數啦 返去啦

行樓梯望下個終點，都要講到有問題咁講到向上望本意淨係得睇裙底咁

又唔係陀背又唔係頸有事，向上望都唔撚比，惡到咁乾脆叫人立法行樓梯唔準向上望啦

無得屌
望吓都唔撚比

唔怪自己防走光措施做得唔好
反而怪個男人望佢
條女以後出街著褲算

啱啱巴士先有個未到20的女仔落樓梯果陣遮住條裙，但佢着超短裙 ，都會知有咩好遮

不過佢比個口罩遮咗個樣係好好J嘅

差啲跟埋佢返屋企，不過口罩真係令到好多人變咗靚女

咁都俾你發現到

靚仔會點

塊閪鑲金？
咁驚就咪撚著裙啦
又要露又要扮矜持

detail?

有啲留言講到猛昅人裙底令人不安無野
咁怕咩比人知你昅姐 拎住d珍藏相自貼嘛
Print埋出黎派比公司屋企人
出黎遊行維護自己昅野權益添喎 唔做正契弟

爆佢料啦

條友有冇老婆仔女

屌⋯⋯我隻眼內置廣角我都唔想
可唔可以話你強姦我隻眼？

Agree
唔單止樓主個男同事行得快，
睇張相連女事主都要行得好快先影到
睇返女事主形容，
條友一開頭應該同女事主並排行/略為墮後，
當發現女事主着裙，
佢就一個箭步搶係佢前面擰轉頭望裙底，
條友意猶未盡，
再加速，要趕係女事主之前跑到去樓梯底再望多次，
女事主心有不甘，加快腳程，
落到月台條友都仲係面向緊條樓梯

咸濕同事出現了

望下都唔得

this

死臭雞 驚人瞰就咪撚著 屌你老母

咁唔鍾意比gay佬望唔代表佢望係錯架喎
屌 行得出街就比人望到架啦
生暗瘡、肥咩都會比人望架啦
一陣著短褲都話人望實你隻大脾喇喎？

我一直都好想問 男士行電梯應唔應該向上望？ 企係電梯果陣 前面兩/三格係女仔既話 男士可唔可以直望？

呢個問題一直好困擾 女士咁做好似無問題

Sorry，我唔覺得有gay佬有興趣望佢

On9 睇到同散播都已經唔同啦

同埋昅同影都已經唔同

我睇你裙底光明正大，我影你裙底犯法架喎

咁都未被炒

其實係講緊落樓梯喎

唔好扯開嚟講

件事原本係 個女嘅比男嘅 肆無忌憚地持續注視 。

而唔係你講緊果種望一兩下。

當然，

你可以話我講得唔清楚嘅「你試下比男同性戀者咁望」會好啲

你落乜嘢樓

姐係望得耐就唔啱
望得短就ok？
都係咸濕都係望姐
咁如果有個人望住條女個靚樣呢？
望個樣望得耐又有問題喇？

如果有gay佬係咁望
知冇得叫人唔望架喎 我會行開

我都唔係好睇得明
不過我估係講緊啲大商場，而個扶手電梯個底係透明果種

咁樣嘅話向下果部扶手電梯向上望就可以睇到新世界

便衣狗？

看圖講故事都放上網
仲要上熱門
反映連登質素

推

張圖係講緊行落去月台喎

先不論啱定錯

證據都無 隨便 post上網就可以令一個人名譽掃地 真係好恐怖

(如果係真嘅話應該捉去勞改)

諗起中學d樓梯

太猖狂

唔明白，有冇其他例子

你up撚哂
一係無頭髮 一係多頭髮

對唔住，我諗多咗，以為會有後生仔打J片

真係尤其係商場地下，瓷磚成日可以反射到裙底，有心睇真係裙底放題咁，根本唔使影唔使，女仔真係要小心啲

上次我又係喺唔知邊個商場 見到有個廢老企喺某個位
我都估到佢肯定係望野架啦

咁啱有短裙女行上去, 個廢老又真係向上望

果度已經唔止講緊落樓梯啦

再講，佢又冇後眼，突然一下回頭，淨係望一下係咪都要話佢特登先？八卦跟聲望都知後面有裙底睇？

睇完啲留言唔怪得班柒頭叫連登狗，原來完全唔係侮辱佢哋只不過係做一個客觀嘅陳述，完全冇道德可言，偷窺完仲可以大條道理，係畜生角度黎講又冇錯嘅

好L樣衰

鬼唔望你第日生女 個女俾人俾狗瘋狂視姦
唔記得左你冇女

我有個小習慣
好鍾意跟鹹濕佬去廁所
做啲咩我唔知呀
但係就肯定冇CCTV

其實我覺得無偷拍 無乜嘢

有陣搭扶手電梯都唔知望邊好

有時坐巴士前面係著裙女
明明我想上上層但佢行先又係上上層
我都會等佢上咗先我先行上去甚至坐下層算
廢事誤會

果d磚反射到d 咩呀
咁都驚真係唔好著裙

笑死
樓主好野

你的樣子如何 你的日子也必如何

但無憑無據wo

幻想到
𥄫都𥄫得咁on9

如果前面個女只係企高一格 連向下望都唔係

我都有咁既感受 男人隻眼望咩都有問題咁

死臭閪, 怕比人裝就唔好著裙啦

照向上望 一般咁迫唔會望到啲咩

d 閪女人怕比人望就著褲
唔係期進人地唔望你

如果佢都係企直個人，向上望都好正常

嗚低身睇 / 偷拍 就話姐

試過商場地下返展覽show既工唔小心望上去
咁岩有大媽著裙睇到佢底褲一眼都想死

慘在生得猥瑣

希望第時你個女都俾人𥄫 記得唔好屌人哋

係咩
我好中意比仔望喎
如果係靚仔望我我會扯埋添

仲以為有JJ睇
係咪翻工比人罵完
再上網加幾隻字 諗住人格謀殺佢
點解唔即場同受害者報警

結果以前搭地鐵就成程扶手電梯就望住啲左右兩邊啲廣告
但係有時啲廣告又係啲0.03特薄或者豐胸廣告
搞到我唔知點咁

真係睇到咩顏色咩款都睇到高級少少嘅商場真係會keep得個地下好好，反到鏡咁

行樓梯除非條裙好短或者條友太矮
基本上正正常常咁行就算向上望都好難睇到裙底

你接受自己條女比人望裙底？定你識唔到？

清可摸耳比我望你裸體

咁樣應該無犯罪既

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

望唔到

真，一般其實都睇唔到，

你望下條撚樣得返幾多頭髮先啦
對住柒頭我屎忽鑲鑽要擺入夾萬

得啦 你係唯一無𥄫過 站在高地尖端嘅君君子 唔使再多講了 死雞撐飯蓋

靚仔就想溝佢 毒撚就性騷擾

咁冇心唔覺意望到其實冇咩野
有心昅嘅真係死咸濕佬
仲要係on9咸濕佬
要睇就返屋企打飛機啦
啲女著低胸就話係想人望啫
屌你裙底條打底褲有撚好睇咩
為咗條打底褲樣樣衰衰咁去昅

咩都賴自己係毒撚就啱㗎喇

死港女又屈人

擲地有聲

你同事應該好缺愛

死咸濕佬，好嬲！諗起啲唔開心嘅回憶，但我由得佢算，冇追究，但好唔開心

偷影裙底？

下望都唔撚得？

屌free the nipple真係唔係你想像咁好
果陣衰咸濕上網揾free the nipple protest
幾多阿婆露對到肚臍既波出晒黎
真心我寧願全部人收返埋

咁撚猖狂抵俾人唱啦

你要睇男人底褲係難啲

咁佢手法真係好低裝喎
似係有心癮自己都忍唔住

咪撚推 手足泥
深黃勇武🙏🏿

撚鳩我哋？講完唔po

真心想知…其實裙底會睇到咩

但女人著高踭鞋既話係真係落樓梯落得慢啲，而且架車未到行到落去先影都make sense 喎

成個 post 最佳回覆

Bye

咪係 極品垃圾post
睇條友唔順眼
右面打d死人字 得你講冇人講 你話佢殺曬你全家18代都得架
仆街垃圾post

條女直頭咪撚出街添啊
費事你話人視姦你吖

其實大家男人裝裙底明嘅
但咁猖狂就真係出事

如果係鬼佬 港女即時同佢開房

如果佢生得靚仔命運就好唔同

咪當年高登既借刀post...
樓主想借咪講.........

打咁撚多飛機 抵佢甩頭髮

都係衰樣衰
公司有個靚仔同事 新黎既
同女同事成日身體接觸 抽晒水都無野

所以話有啲女權真係好on9
無啦啦影人相放上去
全部得佢講

起碼自拍返幾張相，等大家公審下
睇下信邊個

唔想佢望咪遮撚住囉
D女權撚左膠幾時先死撚哂

咁不嬲你的樣子如何嫁啦

Cherish Kong嗰樣都幾豬
你哋上faceboook睇睇

其實個女人似係自己自作多情
佢係依個位影返個男人，個男人仍然企係嗰個位
我覺得個男人跟本就唔係𥄫佢or無意識𥄫佢
個女人係到看圖說故事乜都得

啲女人心理真係好撚變態
成日覺得有人偷拍佢地想強姦佢地

爆多啲料起佢底啦

做咩影我個靚仔樣

會唔會係借刀？

咁都衰真係祝你冚家剷

咁樣影張相點吹都得嫁啦

唔知係咪揚左
佢今日冇番工

見到呢個post 以為返左幾百年前

望人裙底犯唔犯法？🤔真心一問

啱呀，冇證冇據影張相加D字就當真，同藍絲文宣有乜分別？FC精神只限政治？

原來請埋假

靚仔就閪都俾埋佢睇
係阿叔面前就扮攞開貞節牌坊

其實係樣的問題

窮人平民犯
有錢人背景家底良好，情操高尚 所以唔犯

樓豬你放上黎都係想搞大佢姐
俾你公司email黎
我地幫你手送你同事一程

光明正大望

其實好少事姐....
唔講以為樓主俾人老強

鬼妹係沙灘波都露埋啦，走光呢d都見唔少

有無咁撚肚餓

痴撚線咁撚猖狂
覺得呢啲人有機會進化做非禮/強姦犯

佢本人深黃
大家手足 唔好推 please

人地唔係露比光頭廢老睇
露比d金龜睇

影幅相打幾粒字就當係?

開po嚟把撚?

面前有條樓梯, 就算你唔行樓梯, 係側邊行過, 你會向上望都係好合情理

我不嬲都向上望
人會向住前進既方向望係本能反應

港女畀人望到少少野都會發癲
好撚高貴架

放你就放啦仆街

點先望得？ 去沙灘望唔望得？ 如果條仔好柒 係沙灘望女應該都會畀人屌

唔係你望唔到條女就會唔告你架

邊會呀
靚仔𥄫人裙底/胸一樣creepy
正正常常望就唔同

事主未講左事發突然影唔到d咩證據囉
呢d野口同鼻拗
都係叫其他女人小心d姐

又係得張相
就要人地身敗名裂
但又唔夠薑當面屌
好似空氣都會強姦佢咁

咁易及咩裙底

我個fd 間公司
有條友偷拍裙底Tim
之後出通告 全部女有dress code
唔可以著短裙 低胸

我公司冇女 其他人都要冇得睇ol

其實就咁望張相，個事主嘅樣又真係幾鹹濕加上佢有前科，應該都唔係俾人屈嘅

仲有就係佢雙手插袋個樣好搞笑

呢到好多佢啲同事

樣衰真係好撚慘
試過hi錯著左電話燈畀囡囡望實
話唔定已經畀人po左上呢啲fb group

女人同美國班力架一樣咁鳩煩

被害妄想症嗎？

廢中就唔好提啦無聊
以為後生

可唔可以唔好要推
得文字又點證明我有睇？

自 佢

看圖說故事

即使真 男人昅下女人之常情姐
除左話跟蹤 痴漢 露械 打丁姐

引曬啲痴線咸濕佬出黎

聶德權本人負皮我

強姦完人話返人唔戴貞操帶

唔好推

屌你講馬咩

巴打好大愛
希望你女朋友畀人望，你唔好出聲

其實嗰個位唔係完全透明，有層磨砂果類野係到，得腳板邊有少少位置透明，要望到佢著咩裙都有啲難

利申：日日路過

jm9

啲死港女以為自己好撚索，啲男人同佢有眼神接觸就唔鍾意，有啲疑似偷窺偷拍已經勁敏感，香港地做港男係慘
除非做鬼佬或有錢仔就會主動投懷送抱，見到靚仔就濕哂，主動比人睇哂都得啦，成班臭雞

你都on9

又係到睇圖作故
被害妄想症, 走la樓主

真，靚仔就自己貼埋大床玩埋女上，樣衰就乜都係罪

如果你試過比肥婆昅你屎忽就唔會咁講

啲昅野位真係佢地啲咸濕佬先搵到

啲臭雞唔着到咁暴露邊有咁易走光

看圖講故事

人地著短裙露腳 唔係露閪
不過你話自己著短褲 係為左露j啦仆街

根本唔會少忽肉
怕咩

屌你 看圖作文咩

有咩好睇呀其實條底
咁性急去沙灘算啦 , 有d 仲有帶bra tim

試過係沙灘見過港女除bar 晒太陽, 佢轉身著bar 果下俾我睇到晒, 好大好正, 之後走果時睥實我, 嚇撚死

你唔拎條賓周出去旺角比人睇下?
你條jer鑲金？

著短褲會連底褲都唔著?

慣犯就起得底了

好撚好笑，等緊人唔得咩，係要話人睇你

fucking incel

咁你開乜撚野po呀吊你老母生著你個憨鳩仔

以為咩咁 BARBIE, 吊, 又係看圖作文

無link又搞到伯母難道就唔仆街？

驚閪咩，佢無俾人影到就唔會有相俾人post啦

點解你可以同一隻字打錯兩次

事實係香港真係好多變態佬喎，摸手、摸屎忽、偷拍、氣音係耳邊講野，我同身邊朋友遇過唔少，已經未計啲覺得係既時候。

呀蛇？驚就唔好出街啲friend?

果日我係現場見到你地兩個, 樓主係一個中女肥婆尼, 著件迷你裙

肥婆着迷你裙

平時行街我都只會𥄫前面啲女
廢事回頭望猖狂

真

日日中環區返工都望到
睇到無感覺

利申唔鐘意行路睇手機

無啦啦向後望一下，9成係望條女咩樣

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

咁你話比我地知把撚

上亞厘畢道有個阿婆用右手食指性騷擾天父爸爸
本人望見極度安已不

男人老狗戴粉紅色bra係塊面到，好難唔信佢係淫蟲喎

嘩 好離鋪丫

咁你個精神病都幾嚴重下， 快d睇醫生

有冇同hr講

幫手推

我唔熟路都會成日向後望
好彩我唔係男人

香港女權咁勁，周圍望都比人當咸蟲影相擺上網，好驚唔識路比人fb 公審，香港女權當道唔止班臭閪港女重有一班港男幫港女出聲打壓男性

我有時sense到會特登dap低頭
廢事俾人誤會
但會唔會其實仲奇怪

唔會少忽肉就咩都得
咁比肥婆屌屎眼都得啦

長時間嘅注視無論係邊個都會不適 何況仲係私人部位 再者你都係因為不適先會行開者 但條友仲特登行起你前頭唔同角度目及你 睇下你反唔反感 呢啲行為好應該被取締啦下嘛

呢啲叫普通「周圍望」你呢啲言論先係真正想辣起火頭

你唔放就做不孝子

掂到同掂唔到係完全兩回事

如果無前科,其實呢類都好難對証

連登仔:你唔著咁少就唔會俾人昅啦

唔想比人望咪著褲
你話影就屌下
家下連望都唔撚得

驚比人話毒撚 變態佬
光明正大咁望人算